香港青年以習總做笑話只因不了解他的過去

「他知道，哭是沒有用的。」
習忻干因父牽連，所以12歲開始了自己被批鬥的生涯。忻干參與第一次批鬥大會時，他被300多人喊打喊殺，因為太過激烈，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。
紅衛兵隊長立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要再被批鬥，那他的「命途」也許從此就斷了。於是，12歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就算是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續被批鬥。換了四個膠袋，倒出四袋血，批鬥完時，他幾乎暈倒。
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，習忻干就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個12歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。
最後一針，忻干對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」
這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。
從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地升官，終於成為了國家主席。

ok

笑點比你媽的g 點更難找

藍色部份係笑點